肥仔係咪已經無市場

一日肥仔終身肥仔, 成功由肥仔/女減到正常既有幾多個啊。 我雖然未到好撚肥個種, 但係都比身邊既人比下去。 仲要自己生來就深近視隻眼成日dup埋, 肥咁就緊係冇自信, 毒撚呢個編號自然跟左身。。。

大佬睇你肯唔肯減咋喎

好撚多肥仔拖住D勁索既MK妹咼...

有錢你肥過三百磅都大把市場

係香港你講呢D

事實黎

一直都keep住運動and gym 亦有調整食既野同食既量。都係

No bb

乜有市場過咩？

肥仔大大份有安全感
仲有肥仔波同肚腩仔玩
好過瘦嘅

有無諗過唔關你瘦定肥事呀

你天生咁肥既? 一出世就200磅?
睇你肯唔肯減架姐

同埋你既問題係自信不足, 同身型完全無關係
幾撚多肥仔溝死女, 你唔好將你自己腦入面既問題推卸落你D脂肪到, 佢地好無辜.

諗下好啦 現實無